致熱狗: 唔岩聽既說話你想唔想聽

岩岩睇完你啲post我發現左啲野

你唔覺得你每次分化都好唔自然既咩

雖然你屌得好大聲不過好多都斷章取義

香港人咁憎建制你每次分化就遭圍屌

尤其係喺鬥何妖個d選區

你每次都抹黑唔到民主派候選人

除非你唔再搞分化

如果唔係你無得同連仔的fc鬥

fc鬥 …………………

fc鬥 ………………

fc鬥 ……………

fc鬥 …………

fc鬥 ………

c鬥 …